人生真係好唔知為咩

如果又無成就又毒，呢個世界好光怪陸離